仆街 點integrate架

下面條式有冇人識integrate 點整到個N0出黎

佢冇寫個definite integral姐

其實冇咩意思

可唔可以寫個步驟黎睇下
利申微積分小學程度

想知點整出黎

左邊N0 in到去N
右邊0 in 到去x
ln(N/N0) = 0-ux
俾個e佢換下位

多謝 但係點解佢唔寫明係definite integral

thx

因為太簡單

physics世界 佢只會考慮一個範圍
所以一定係define integral

Indefinite integral 都出到同一個results